班支那蝗炸人地大使館都唔炸共產黨

點睇